【支持邊B】美學角度嚟講，真真身材比例的確係好過英妹！

真妹用手玩上手過手癮…
牙英用眼睇視姦佢過癮…

好波

張元英贏10條街

樓豬曲線貼車汪

英妹

樣都贏幾條街啦

邊個好啲邊個差啲又點
我全都要

樓主冇繼續講

講咩？我愛你？

兩位小姐姐都勁正l0r..

想聽Ching喺美學角度分析

冇…我愛你…

企係隔離既牙降被2個美少女處刑...

不過我都係會想抽插牙降多d
準備出年同佢一齊慶祝父親節了

我都愛你

希望樓主好好控制下自己

安兪真 靚好多

Why not both❤️

求下笠狗唔好愛上佢^_^